咁多marvel post就知連登幾多中小學雞

純粹kill time嘅無問題，
成班人英雄電影都睇到上撚曬腦咁
同你講marvel英雄片垃圾 你地就會話「每個人欣賞嘅嘢都可以唔同」「唔好將自己個意見擺喺人地到」
但係人嘅品味係有高低之分
就好似 海賊王VS梵高 周杰倫VS巴哈
marvel電影就係俾小朋友睇
大個仔喇 學下欣賞d有內涵嘅嘢

英雄片都有層次既分別。

marvel好明顯係官感式熱血大雜會既戲

dc有層次好多

老實講真係唔知有咩咁好睇，
個個好似影評人上身，
實際有幾多個真係有追開marvel?
不斷盲目跟風吹捧，
見到就覺得煩。

見到佢地話睇到想喊
我心諗

樓主走先 我幫你檔住

其實係我覺得鍾意咪睇 , 唔鍾意咪由佢 , 其實冇咩好嘈

我只係客觀地講鍾意marvel = bad taste

我又鍾意睇marvel又鍾意睇有深度片，噉我屬於邊類？

你有幾客觀呀
憑咩話鍾意marvel=小朋友先

其實多都無問題
每個人都有童心
但係度討論咩最攪笑場面
十大最勁英雄
CA勁定IM之類
好似有少少無聊

我寧願睇下人地寫既睇後感
打得好爽呀之類
總好過認真地去討論呢類無聊事

關我撚事？

得喇你好成熟滿意？

同問
不過樓主又會好型咁答關佢撚事

而加同你理性討論點解鍾意marvel係小朋友
無啦啦話我成熟做乜鳩

樓主又睇開咩戲呢？咁成熟

電影唔係多動作特技就係出色
要睇埋導演點樣運用分鏡、色彩等元素將畫面昇華
That's why王家衛嘅戲咁多人推祟

最撚煩就係一日到黑都話人dc9
係咪連少少異議都容不下先？
佢地眼中係咪覺得電影就係英雄片呢

好撚惡囉

仲要係開好多個post呀
如果佢地開一個post集中討論
邊個得閒屌佢地呀
依家好似洗版咁

睇到品味有高低之分就知你連藝術係咩都唔知，仲喺度眾人皆醉我獨醒，硬係要屌下人品味差顯得自己好成熟好高尚

嗯。

認真想知 樓主幾歲？

睇過之後話唔鐘意嘅我可以理解
但就最憎人大大聲講「無興趣」嗰啲人
明明一樣係跟風食住個勢搵存在感

貝多芬閒時都會聽下坤哥

12

無興趣。

當然對電影有認識既人都會咁睇
問題係電影係現代都係流行文化一部分
都要尊重返商業片既影響力既
百花齊放 大家有大家睇囉

marvel

係啦最叻係樓豬你啦，電影界清泉

鍾意睇下又唔得，討論下又唔得，咁套戲呢期hit呀嘛，成日話冇深度比細佬仔睇，點樣先叫有深度先?事實係多人鍾意喎多人睇喎，你呢啲人自命清高，扮脫俗仲撚小學雞啦，真正有內涵嘅人唔會專登去踩低某樣嘢去突顯自己高質過其他人，好似樓主呢種人就算幾有深度都唔會睇得明架啦

利申Marvel fans

樓上做咩咁多人沉唔住氣同樓主嘈
我地鍾意嘅嘢冇需要同其他人交代 你地亦冇需要明白

我有話唔得咩
1. 笑9你地唔代表我阻止你地
2. 笑9你地唔代表我覺得自己清高

睇得marvel真係智障 成班人d邏輯思維同強國人不相上下

岩牙

樓主啲回覆好小朋友
討論下都唔畀 咁撚惡
利伸：未睇

d comment太垃圾 唔想認真回

有冇深度/係咪比小朋友睇呢家野其實好主觀
除左套戲本身嘅 message
仲有觀眾點樣透過套戲反思返現實一啲事物

以MCU 為例
Captain America: The Winter Soldier
帶出 自由vs安全嘅思辯
Age of Ultron 又反思緊post-humanism嘅出現
人類係社會嘅角色會變成點
當然高手定低手就自己諗，始終睇法可能唔同
可能係我吹大左

當然marvel可以只係用黎kill time
但其實套戲有冇深度，某程度上depends on 觀眾點樣回應返套戲

etv都有深度啦你咁講

睇你啲觀點同比較咁你咪連智障都不如

屌，笑死

不過，咪理佢啦，佢擺明引戰

Haha，條撚樣有病

噉人哋討論乜關佢撚事咩

品味真係有高低之分喎
藝術嘅高低係講求所需幾多鑑賞力
你會唔會話王晶啲戲好有品味？

藝術本為自然感發之物，鑑識角度各有不同，但從無高低之分，技巧多與少、精與簡，角度之不同皆可評其高或低。所謂嘅標準，只不過係人後加之物，如果為技巧而刻意製造，咁就弄巧反拙。就算係咁，藝術都無高低之分，你欣賞嘅我唔欣賞，我就可以話你品味低劣？

又係依d垃圾理論

連登已死

之所以認為係垃圾，因為你人生充滿失敗感，好想喺某一個範疇拎番啲成功感，所以一直將a同b比較，即使完全無比較嘅可能，你都要去比，顯示出眾人皆醉我獨醒，咁樣你會開心，因為覺得其他人低你一等。實際上，你連上網都係失敗者。
學多啲野，睇多啲野，充實下人生啦。

點解唔可以比較
如果你覺得周杰倫同巴赫無高低之分
我只可以話你痴撚左線

樓主睇開咩戲? 真心想學野

你用古典去批評當代嘢
就好似梵高果個年代，
啲人就好似你咁用文藝復興貶低印象派/現代藝術。
你都大個仔喇，仲唔明嘜野叫百花齊放